Файлы формата html в этой директории сгенерированы автоматически вследствии
чего не стоит их редактировать.

Для генерации используется скрипт generate_html.py использующий библиотеку Cheetah

Для изменения контента следует менять содержимое файлов в директории contains

Для изменения шаблона страниц следует менять шаблоны в директории templates

